毛記上市獨家保薦人 長雄證券遭兩漢淋紅油

中區德輔道中99號大新人壽大廈長雄證券公司，早上8時20分，公司剛開門讓工人進行清潔，其間有兩名男子衝入公司，向門口的招牌淋潑紅油，逞兇後奪門而逃。職員報警求助，警員到場調查，翻看cctv追緝兇徒。現場是專供客戶自由入內「撳機」看股價的地方，公司的寫字樓設在另一層。對於被淋油原因，職員拒絕回應。

長雄證券為毛記葵涌(1716)上市的獨家保薦人、獨家賬簿管理人及獨家牽頭經辦人。而長雄的「揸弗人」，是人稱「大凌張」的張志誠，張志誠早於九十年代將大凌集團（211）上市，股價跌到1仙再合股又供股，曾5次供股，試過100合1，殺得散戶一頸血，最多損失97%，永續向下炒。而長雄證券，亦曾為當年的細價股人人控股、數字地球包銷供股，其中人人控股，先25股合2，再每2股供17股，供股價1.6仙，較當時股價折讓九成。數字地球亦曾以每股1.5仙1供11股。張志誠絕對稱得上是一代「供股大王」。

毛記10蚊殺左咁多豬 係應該既

淋完有咩用d錢都冇撚哂

買油仲蝕埋油錢

邊個高位接貨既巴打出黎認左佢啦

係班on9仔先仲會繼續吹奏

有少少腦都知佢上市係為咗cap水啦，
唔通真係網上左抄右抄當實業咩

大家一早就知炒毛記＝賭博，輸都好正常
淋人紅油係輸唔起既行為，亦反映果個人既水平：
垃圾炒到咁高你都買？

受事件影響毛記今日股價大挫7%

有冇人淋佢紅油都升唔起㗎啦
賴地硬

仲有錢買紅油？